有冇人申請過英國TIER 2工作簽證

想問下身體檢查個D 係咪等交哂表先做 定係自己做佐先

你係應該degree 畢業?

英國

搭單一問
如果係英國讀完master可唔可以整workong visa留係英國做野？

我Tier 5要做一年公司先幫手轉tier 2

有冇咩公司易啲批tier 5 or tier 2 visa?

做IT